中大手足呢幅圖真係好撚型棍子

推。係幾撚有氣勢

尊重返
叫暴大得唔得

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

好疊馬

以前仲成日笑鳩佢地dem beat

早兩日已申請twitter 齊齊推

中大人91機場見呀

手足們好型

好，一齊努力

暴大加油

又諗起babycondom班老母又係到鳩叫話個仔大個一定唔比佢讀中大。
食屎啦，人地收你個仔先講。

好撚型呀

真·暴大

再快100倍得唔得

暴大好型！

暴大好波！

正式宣佈暴大>>>>>>>others

一句叫佢返支那讀就收皮啦

cls 晒馬？

pound of my school

我地一齊dem返個香港beat好唔好呀

前一大仔都表示係

疊馬

冷靜啲先 佢個仔話唔定手足黎

暴大

暴大=樹仁 >>>>>>>>>>>>>>>>其他

暴大好波！！

暴大第一

民間自衛隊

嘩... 我屌...

暴大好撚疊馬

[bom pak bom pak bom pak bom pak]

讀撚到先算喇講到有得揀咁

港大又讀屎片 暴大又唔讀得
法律醫科又黃屍律師醫生
睇黎呀仔都係去支那讀啦

咪7係，講個啲老母自己都唔知有冇讀過大學真係好忟，我年紀大，次次過去睇血壓都升一升。

proud to be a 暴大生

人地老母好巴閉架，去外國架

去外國接收反共思想

咁應該得返大灣區可以讀

香港一大

個竹棚令到成個意境更加昇華

係呀，我識一個思維好西化，個老豆老母接受唔到。

推

型

hku above all

好撚柒型呀！

9月2號一齊罷課矖馬

暴大高汁

唔講唔覺

算啦，佢地仔女毅進先收

師弟妹們好野

估唔到中大平時民風咁純樸今次會咁型

HKU仔表示想trans U了

灰褲個手足幾大揪

如果八大都咁搞呢？

濕晒

真係好激氣，又話個仔出去會大巴大巴打佢又話要趕佢出街，我心認痴撚線的，有冇病呀，咁既說話都講得出口，個仔就算殺人放火你都要比佢返屋企架！

this thread

四院會師？

好（揮手）

Gay

街坊：有勇武，唔驚

呢個好笑

好撚有錢架，去外國讀囉

真係八大都攪就好了，我帶埋我女去觀摩下。

真係成日睇到呢啲post，好激心，激再頭暈

跟

型到

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

yes
暴大四院會師咁霸氣冇人講?

無記錯句野係咪恆管出

btw G持暴大

揭竿起義

邊個負皮

和聲！

新亞反共書院
型撚到

in 暴大 we trust

XGU 收皮啦

已射 thanks

對得住錢穆

嘩

型！

暴大 正式成為香港一大

明明中大成日都走到好前

好感動 繼承先賢反共精神

作為暴大廢青 深感與有榮焉

9月2號見!

要重奪一大之名

暴大加油

隔離搭哂棚更加有氣氛

好型

唔笑啦

濕哂

我愛暴大

港大真係好垃圾 重要係依個時候爆單 半祼照
樹大都勁過依間垃圾啦

扯咗

偉倫堂

暴大同學好型

咁就唔好咁講
Kongu都好多人行得前

睇到眼花

屌 一大

新仔要拍半祼照依點係行得幾前既

J左

林鄭 黑警 冚家剷

精英

中大世界第一

assemble

推 好撚型

香港兩大
暴大樹大

高汁，型棍子！

作為中大老鬼，真係睇到起雞皮，好感動

大把人有發夢嘅

去到外國咪話俾西藏人欺凌囉

Jed, thanks

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

wah

我決定要考好DSE
my dream school

二大

邊個再話中大dem beat 柒！

成個香港都屌哂

Push 有錢穆老師遺風

型。

真 暴大

其實現場周圍仲有，圍住四舊全部都係黑衣人

新亞崇基都係走難落黎

但呢兩個書院d教授最奶共

好彩學生仲流住反共既血

Proud of 暴大

pound to be 暴大校友

加油

抗共書院

應林仔

我要入新亞反共書院！

型到痴線

名不虛傳

幾時到港大

入cu讀medic

諗起張翔條撚樣

Youtube?

Cls

同意

真係好噁心

一路都想訂造支 光復香港 時代革命 既旗幟
但係出面訂造又怕遇到藍絲鋪頭

仲有片，正到

利申：暴大老鬼

CLS, 點可以咁撚型架

好撚型

我係暴大人呀hi~

喂我哋片片啲黑警好冇呀

真係唔是特登搭嘅

蘋果呢張都好霸氣

tiu

唔笑和聲啦

不得了

push

Rioters University of Hong Kong

型棍到

所有暴大人用依幅圖做wallpaper!

我母校暴大

😏

我係暴大人

J 死人咩

暴大手足

以暴大為榮！！

暴大校友睇到熱血沸騰

射啦

想含

小道消息 遲啲中大學生會可能會寄賣

我係文科仔

暴大，真正香港人嘅大學

型撚到

有睇live 原來入面都有嗌口號
好型 又好正

多謝暴大人

痴撚線好撚型呀
好想幫哂佢地含

九月二九月二，暴大見暴大見

依啲咪收放自如 玩時玩 認真時認真

proud to be 暴大人

立即普選 否則攬炒

暴大世界第一

呢張相真係掂
五大訴求 缺一不可

我係絲打見到暴大手足呢張相都濕哂
d分秘流哂出來

型到喊

相入邊呢班手足，計學識，talk 英文一定好過班速龍，籃衫，白衫

中大步兵師

831 91 92 93

暴大 名不虛傳

平時以為暴大走純樸小毒毒路線 估唔到關鍵時刻咁撚型

已射暴大

加油呀中大歡迎你！

間間都有手足行得前
HKU有 HSU都有

兄弟行山 各有各做

我係暴大老鬼
師弟妹好波

今日有係下面dem
好熱血
完咗就去遮打了

防防暴

今次運動都係多得baby condom 推波助瀾，出謀獻策，啲師奶都係保護學生啫
Btw暴大好野 831 901

暴大收我個女pls

冇架喇，Oxford Cambridge先夠資格比佢地愛兒讀

呢幅真心好撚型

係，最緊要齊心

好似打機開game個畫面咁

829 烏克蘭革命放映會
830 中環感謝勇武
831 民陣遮打見
91 機場
92 + 93 全港三罷

charm

光復香港
時代革命

今日四院齊dem 革命beat

我以為自己就黎比飛機撞死
91機場路上見

賓四先生泉下有知，肯定痛哭流涕。

暴暴

我係暴大人我自豪

9.1見

推 暴大好嘢

中大

真暴大

好撚有氣勢

型撚到呀

暴大反共書院

暴大人

9月1機場見！

以香港有暴大為榮

型撚到痴左線

香港既未來

暴大人 真係好撚型

利申 暴大

百萬大道見

有孫中山先賢照住既港大今次真係輸氣勢

呢度出一隊速龍夠打啦

橫版

向各前線手足致敬

唔好再先賢啦好嗎，活在當下啦，淨係輸氣勢咩？

夠被打死啦

早幾年港大係獨立橋頭堡黎
比個共產黨校長攪到收哂皮

真係好型

算把啦

岩岩放監
點解叫暴大

Jed

早幾年林奠佢都以為自己好撚掂啦，
比個自己搞出嚟嘅細哎條例咪又係收晒皮，
歷史永遠係重複緊....
一子錯，滿盤皆落索

沙田區

中大好野

其實暴大既dem beat同大組長文化根本就係而家各種勇武的根源

在示威浪潮中，香港中文大學曾經被人在谷歌上易名為「香港暴徒中文大學」。

返大陸讀囉

屌仲要配lf2張圖

不愧係暴大，我作為暴大舊生，感到自豪

暴大人萬歲

借位宣傳 事關人命請務必廣傳俾其他手足知道

[水炮車威力可射爆頭致死]

喺斯圖加特21事件中嘅和平示威者之一Dietrich Wagner
雙眼被水炮車所射至完全失明
醫生告訴他若被水炮射面再多一秒鐘
水壓便會貫穿大腦死亡!
所以千祈唔好低估水炮車威力!

以下係對Dietrich Wagner詢問有關水炮車威力嘅採訪

唔好意思 借少少位

很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為不旦有辱校譽，亦不符道德水平。我們促請其公開道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

暴大正撚到仆街
#以暴大為榮

暴大好波
三大仲有另外兩間幾時搞埋
大學界要起義

J左10次中間揸旗巴打

喂～ 大家一齊dem番個革命beat好唔好呀～

真心型

prouddddd

加油吖

一大表示好想trans U

啲大組長終於唔係鳩下鳩下 好撚型啊今次

暴大好嘢